不如整個愛國台捉毛台算啦

時事台依家無時事睇，淨係得互屌